今日八區開花無人講？

今日唔係休息，希望今日見到大家

推

發動一揆迫死777

邊個講？ 星期五個日程表都冇

推推推

個日程表不嬲無開花，佢地話無搞手就唔加

冇見過呢張圖

講完黎明行動第二日就見過，自己搵1111 d文宣睇下，好多時都放埋一齊

連登內有人開post宣傳左好幾日，唔係突發。

你仆街啦

交通燈 黨鐵今日可以搞搞先

但係邊度集合 係咪Blackblock

主力黨鐵先啦

和你塞又話阻鳩人返工
依嫁裝埋等佢唔洗開，塞都唔洗塞

推呀

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

Push

[正視聽] 快閃文化需糾正 無啦啦開乜花

推啊 大家唔該搵晒啲開花/三罷post 推晒佢

呢d野自己tg傾，連登剩係叫大家出黎，去邊做咩自己諗

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

mk定tst?

都係彌敦道架啦

屌佢老母
推冧政府由推冧經濟開始

屌你老母，乜撚都鬼你老母就最撚鬼

今日主力黨鐵呀！要佢聽日開唔撚到站 從而好多人可以被罷工

撞

拉

而家手足有晒自己分隊
唔使次次做運動 都要嗌到全香港都知既
有結果就得

今晚唔好搞咁夜
驚聽朝起唔到身

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

但記得不被捕 留力聽日

要休息，不了

新聞都有講過11.10,連登只係多個渠道宣傳姐

成日搞黨鐵個門口好似冇咩用
不如試吓整路軌？
唔鼓勵犯法呀下

入到月台咁深小心比狗咬，只要不被捕做咩都得

起身推

好突發好鬼
拉

呢幾日有上過連登都會見過呢堆文宣，唔係突發

講緊係 旺角東𠴱種
路軌係地面外露咁
應該求其掉架單車落去
都可以停駛

推左先..

行動post

個d搬走就得，但千其唔好搞路軌中間個d黃色盒仔，信號系統黎

但係之前都已經有人講過11.11係堅，11.10係唔知邊到爆出黎，而且今日係屯門&和平紀念，仲加多個開花？

岩岩先知

邊有話堅唔堅，大家都肯出黎咪真，你無可能叫曬全香港人入曬屯門，上次屯公大遊行仲未行夠？分返區方便大家返屋企預備聽日黎明行動都好重要

唔好意思我每一兩個鐘都會追曬熱門po 呢幾日完全冇見過1110開花

出左先

因為堆文宣好多時痴埋11.11一齊post

我都見過 不過次次都冇人推

Morning madam

星期日啦, 唔開花都去下商場得唔得啊? 我想shopping啊

手足各自爬山

修例風波：網民號召下周日及一再搞大型示威

百份報都知今日有大型行動，連登仔唔知？

乜都靠日程表？

真fact check

曱甴平

其實都係連登自發，唔好再問真定假，你出黎就係真，唔好比籍口自己休息

今日又中環，又要紀念，仲要1111，咪玩喇

中環我反而未聽過，有無文宣睇下？

target 黨鐵 交通燈

其實開花可以係各商場活動，維修紅店，維修其他交通野，等等等，唔係一定要做勇武衝衝子，個個講到今日開花咁負面

其實黎明行動佢都無加落去，唔通又唔出？

想做咩大定tg自己傾，各區手足自行決定

唔係講左好多次今日屯門遊行咩⋯
做咩變左開花

有新活動 和你shop

開花都包埋屯門，好多九龍港島手足都未必想入屯門，上次屯公走難咁走

其實都係開花一種姐，最緊要大家出黎

唔係已經講咗今日冇開花咩？

11 11

朝早要人

屯門遊行預左真·和理非出黎
依家開花想嚇走幾多人？
唔明點解明知屯門本身有遊行都要塞多個開花落黎
仲要早過遊行時間開始

和理非既可以去(window) shopping, 振興經濟

絲打你訓左幾耐？點解而家仲有人覺得香港仲會有真和理非遊行？民陣搞既遊行都放曬tg,仲想和理非？

唔好理真假，你出黎就係真

商場攬炒

我係講緊開花騎劫左屯門遊行阿大佬
唔係話遊行係純和理非
但講到明開花實會嚇走左本身想去既人囉

大佬你開花係屯門有乜目的阿？
屯門遊行今次係追究毒氣阿
你地區外人唔撚care我地都好care
騎劫左個遊行有咩目的阿？？？？？

太散

認真，成個星期都冇見過，街上都唔見文宣
好鬼

開花 都等聽日啦

甴近平

其實我見開花文宣仲早過屯門遊行，想去邊手足自己會決定

上

屯門遊行搞手自己見冇不反話取消喎

請多d 用起底功能
block
拉

有乜問題？

觀塘果面已聽到直升機聲

唔係，個個星期都話開花
結果係點大家睇到

連登仔係好鐘意屈毛，是撚但

已經推撚咗好多好多日 但一直推唔郁 好奇怪

1111

係，個個剩係推11.11,今日無咩人講

都係唔block
睇下樓豬 有咩高見都好
被樓豬唱完通街 我會識避

又一個塞鐵撚

如果晏就就比暴徒破壞拆鐵
我相信鐵有能力聽朝開車前整得返

推推要岀黎

先唔講你仲停留緊而家遊行有得和平嘅呢個point
就咁計今日屯門遊行，之前申請過不反但唔批
咁佢一唔批都唔慌會有得和平啦吓話

原來轉左plan B開花
Sorry岩岩先見到搞手講
多謝你提醒我

香港人 反抗

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

唔係話開花唔好
但依加先講聚到人咩

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

push

手足小心，直升機已出動

唔係和你shop咩?

前日有手足走咗
琴日有手足爆出比人強姦

然後話星期日乜撚都唔做？
攤凍一日 等聽朝？

曱甴近平

Pish

其實唔係突發

都唔明點解香港人好似收曬皮咁，今日真係唔想休息

和平紀念日先嚟開花？
點睇都講唔通
拉

pish

死得啦 依家仲未見到人 人呢

和紀念日真心無聽過，文宣都唔見有，但開花就好早已經有文宣

出黎行街啦!

文宣寫一點，計埋香港人遲到兩三點差唔多

屌你地老母 有冇睇到銅鑼灣sogo H&M 個d 幾撚多港豬係到買野呀 dllm 休息休息 屌你地啦

陣間見

推 星期一三罷

我調返轉喎……
淨係見過今日去中環紀念
無聽過開花

個啲不嬲瞓左5個月
唔好太嬲

1點見

個個話鬼 咪講左好多日今日開花囉 淨係識鬼鬼鬼
自己search下11/11啲post
好多時都連埋今日啲文宣
自己唔search就話係鬼

罷工

尖沙咀邊到等

咁你知唔知11號係和平紀念日啊

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

諗唔到有咩衝突亦都睇唔到需要啲咩組織
所有野都係自發，所有野都冇人知下一步

全世界去sogo開花好嗎？

周同學屍骨未寒 我唔想見到班人仲可以若無其事咁shopping

唔好再捉鬼啦 係咪死人大肚都淨係嬲一日呀 1點見啦

元朗公路，水炮車同裝甲車去緊屯門方向
影唔切相

根本日日都有人推
但勁多濕鳩飲食post推走哂 推極都推唔郁

港島人去翻港島

而家知，但都會去開花，手足想去邊自己決定

咪各有各做囉。

呢個post算係最多人推琴晚都有人開post兩三頁就無曬人

一陣又話開花
去到又話送頭
軍師貼張圖就叫人出去

有哂時間比狗部署

今日又有幾多人被捕?

你咁講邊次唔係比曬時間狗部署？聽日係咪都唔洗出？

開花唔使特登講
夠人就開架喇

真係好少文宣，出黎班手足隨時又被賣

會出

tui

true...

好亂

屌 樓上咁多都話未見話文宣潑冷水
又係鬼又剩 留力等聽日
一句講哂 連星期日都休息嘅話
以後反屋企訓教算啦 學咩人抗爭
星期日起碼都做啲野 令商場、店舖唔開，經濟攬抄啦

屌你老母
琴日又話3:00開花
我琴日2:30係沙田新城市中庭
坐撚到5:00
人影都冇個
淨係見到文宣個到有人
屌

和你shop同開花咪又係差唔多既野，出左黎先啦

一早出咗去食早餐啦

推！

唔好嬲 聽朝一定有人

十點收車 注意

【罷】

好鄰舍北區教會仝人全力支持11月11日全港三罷。
一切非緊急服務、WhatsApp/TG及會址將暫停服務，敬請原諒。緊急服務照常，如要緊急需要請聯絡陳凱興傳道60770032。

除了罷，我們別無他選。

我入屯門算
次撚次開花似俾人撚多囉

今冕開左聽日起唔起到身

早d出黎當為聽日做民宣
沙田友

一點開花都起唔到

早開早完早散

千祈唔好令到聽日交通大混亂阿！

有人尋晚搞到三點呀

今日主力鐵同燈啦

因為喺連登講明地點時間等如畀時間班狗部署

講咗好多次
有日程表等於俾時間對家做野
唔一定要日程表先可以做野的
總之黑衫黑口罩為記啦

其實如果星期一都冇人罷 真係會絕望

總之出左黎先
人多咪和你shop
人少咪極速裝修
都幾個月
唔洗多講啦

因為今日冇黎明行動

我知 咁咪有啲人起唔到身囉 鐵人咩

sogo 仲咁多人shopping, 完全冇受影響

推到全港都知

要搞嘅話 黨鐵要快閃搞
各區手足都唔好係黨鐵範圍留太耐
曱甴屎守晒出口就困獸鬥

除咗細group冇地方係冇狗
宣傳重要好多

油塘唔停站 藍田下一個站到調景嶺

又沉左

甴近平，聽人講收到張銀紙底下寫滿老豆揾仔資料，放入去食錢機入到錢wor

報仇啊香港人

推呀！！

當佢四點瞓 十二點就起到
最多遲少少到唔成問題喎
反正啲活動都例遲嘅
如果好似平時八九點先搞 聽日就真係起唔到身

今晚八，九點要散

屯門贏咗一條街 水炮車已經到屯區

Fight for freedom

又想預約被捕?

地下鐵攪唔到

露天就。。。。。。

屯門已經係重兵，出黎既手足萬事小心🙏

721831101

推爆

其實天氣開始轉涼 大家又包到咁
假日轉做日頭行動真係冇乜問題

推!!!!!!

係呀 入錢入八達通都得 真係唔好

得閒又推下

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

香城Online 之 和你Shop🛍
11月10日 (星期日) 2pm-10pm
******
地點將於當日1pm公佈，請各位手足1pm前做好出門準備，地點公佈後用最快速度搶佔據點。
******

有冇荃灣人

去行街街囉

?

其實屯門除左V-CITY同黨鐵仲有咩目標?
大興狗屋?

出緊銅鑼灣

go

旺角定尖咀？

咪撚死版啦仲要不推文block撚左佢

留力聽朝開花唔好？

荃灣食住等

洗

和平紀念日呀
留力聽日啦今日休息都係為手足好

p

再推

點解用殘體字？

大定早d食飯，希望準時見到大家

日本字

大大力咁推！

唔好預約被補

拉
又突發又冇組織嘅開花=送頭
留力聽日
完

大家block左條友佢

11.11@7:00AM
揀定角色！全民打機！

邊到突發？

商場戰不了

旺角呢？

其實我覺得留力聽日三罷唔係重好咩

唔講唔知

唔好咁懶啦
俾人輪姦 俾人謀殺
要留力

岩，睇到到火撚滾，對家殺你會唔會留力

今朝先見到 tg谷呢幾日又冇宣傳
仲唔係突發咁係咩？
我唔想再見手足比狗撚

究竟旺角定尖沙咀?

721 831 101 118

1點等消息

plan好哂等比人set陷阱？

唔係想叫大家留力 但當唔夠人或者重考既時候去和理shop啦

講撚左成個禮拜啦喎
突你老母發
死狗仔

已經出埋銳武加at least40速龍

我都覺得今日唔好出了
因為呢排真係好攰 留力聽日再戰啦！
加埋好多人今日先知有行動 出到去又少人 陣間俾人拉又冇人幫

good morning sir

意見不合就鬧人死狗仔
你呢啲仲惡過共產黨
收皮啦

講留力個啲，真係累死出左去個啲手足，個個留力咪唔洗出？

和你shop

鬼到仆街

留力呀，唔出呀，果班傻閪真係痴撚線
香港就係因為咁先唔會成功

又吹休息
吊你咩日撚日都休息

休息撚 blocked

靜啦冷氣軍師，咪撚出來害人

前線決定 但記住係快閃 唔好逐間裝 一定要有人睇水

On9 日程表早一個月同呀sir預約開花？

油尖旺手足一句講曬 尖沙咀定旺角？

休息撚 跟住聽日又話冇人又唔出

屯門已經有裝甲車同水炮車

啫係點咖？
日程表又話7點遮打
無啦啦多個開花嘅？
唔係屌人 淨係想知係咪真 真嘅我就預備出門口

搞乜屯門咁重狗柏麗樓下多撚到

真係唔係無啦啦，自己搵下連登已經講左幾日，唔好剩係睇個個日程表，個表連聽日黎明行動都無

尖沙咀

唉 宜家lihkg仲獨裁過共產黨 講下自己意見都唔得
你望住手足俾人拉你好開心？

721
811
831

Tui

其實邊次行動係完全無人被捕？唔通次次都唔出？

tst 遊客區，引外媒關注

唉 次次見到網上號召好多人應 但係現場又好少人 真係好心淡

直升機都出撚埋喺屯門

屯門友準備出發大會堂 現時環境如何

尖沙咀市面平靜

商場？

今日和平紀念日 認真？

建生易圍捕 唔建議

想出既就出自己俾啲批判性思考啦

好

熱門得一個post⋯⋯

Telegram 無

習曱平

講留力聽日個啲，聽日見冇乜人出又話預約被補
連星期日都休息嘅話 以後係屋企張床抗爭得啦
早啲出早啲走咪得囉 唔明今日出同聽日出有乜衝突

想問其實今日荃灣係點？到底圍唔圍狗屋

手足今日唔好太晏，聽日仲有一場

收皮啦休息撚 你出咪多人囉

真係無人講

今日開花，聽朝又開花，你係咪真係咁好打

其實我覺得係雙向嘅 記住兄弟爬山 有人決定今日開花 組織到嘅咪進行囉 可能會攰 但係唔好唔記得 都可以消耗到popo 體力 對聽日都冇壞

我唔會阻止兄弟爬山
但係我覺得三罷重要啲

港島中環
九龍尖沙咀
新界沙田

荃灣準備好未？

P牌推唔到
屌你地香港已經奇怪要假日抗爭 依家星期日呀屌你老母今日都唔出不如以後淨係係商場唱下歌咪算囉 抗乜撚野爭

無自由意志架？

吓, 唔係今日休息, 1111 早上活動咩

齊上齊落，專重決定

成堆空帳推po

果個咪我囉屌

記得唔好起渠蓋呀

屯門已經極重狗 其他區自己決定

怕唔怕冇人呀 我好想出 但完全唔知今日係點

Morning sir

今日tm重狗 手足小心

唔係和你shop?

黑警出鬼post 引人送頭
個個星期六日捉後生仔女姦殺，當跑數咁跑

「開花」？「行動post」？ 又唔見會搞機場搞中環呢啲真春袋嘅？

我都想問

好驚個開花係鬼 想圍捕

自己諗下一開花 和理shop仲做唔做到

屌你老母
TM多狗到
又水炮車，裝甲車

冇衝突，實有和理非唔會敢開花，夠多人既可以兩邊做齊，最緊要係個人要出黎

今日搞鐵聽日塞路唔係仲好咩？

邊個位

真係唔知

鐵聽日就會整返好

琴日唔係話1點？ 點解變左7點

同一樣既野黎，和你shop咪又係開花

哨兵報

今晚又搞？

1點wo

1125 #屯門 3號水炮 1裝甲 加其他曱甴車往v city方向

1127 #屯門 #黨鐵
A, C出口已封 站內鋪頭全落閘

1130 #屯門 河田 4豬籠 2EU

1139 #屯門 #曱甴屋 超過12豬籠 已有綠曱甴

1153 #屯門 消防局內
1水炮車 1裝甲車 4曱甴車
約30~40速蟲 stand by

1230 #屯門 #黨鐵 F岀口 2EU 5豬籠#青山公路 #屯門
1215 屯門青山公路鳳地站（往荃灣方向）
有RB 1 衝1籠1van 5防暴 4PC落地

#屯門
1219 杯渡路近杯渡站 1衝2巴 閃燈停

#屯門
1222屯門良田村拔臣小學外1EU1豬蘢

係睇裝修既程度，唔好忘記之前係全線停差唔多有兩日..

開花 擺工

Morning

831

睇錯 sor 一陣見

邊度一樣

屯門法院有超過十架🚔待命。

屯門官立中學一出公路位4架狗車橫泊 華都 市廣場極多街坊 一切平靜並無異樣

如果今日目標係令經濟活動停頓
其實屯門區已經完成目標
水炮車，裝甲車，近500隻狗戒備，直昇機都出埋
但如果目標係攻擊綠曱甴既話
今日係咪應該硬碰硬?

其實出直升機有乜用 直接上空開火？

到咗尖嘴 喺邊集合

屯門手足可以去第二區，引曬d狗入去由佢地慢慢等

人呢？

銅鑼灣得大陸人

好鬼

出發啦大家，唔好休息得唔得

直昇機有三大作用
1. 做偵查，追蹤示威者眾位置作指揮用
2. 調動別動隊用警車圍捕落單人群
3. 製造恐慌

荃灣無人喎

麻煩打爆曬d 交通

推推推1分鐘

希望晏d有人

開花

係就快 屯門多狗到癲

屯門大會堂 見到有狗行緊去合
署方向

香城Online 之 和你Shop🛍
11月10日 (星期日) 2pm-10pm
***********
13:00地點公佈
!請各位玩家以最快速度搶佔據點!
沙田 新城市
荃灣 City Walk
九龍塘 又一城
坑口 東港城
中環 IFC
銅鑼灣 時代廣場
*************
光復香港 時代革命
香港人 反抗!

tg見到，大家快d出

vcity去市廣場一隻狗都冇 唔好亂吹

係屋企睇唔到？

踩緊單車環屯門遊緊
好撚柒多狗車

㴝明來到

點會無睇哨群啦

屯門

屯門好伏 四方八面重裝

明明講左幾日 但今日多左一堆人話無見過文宣 要留聽日 話人鬼

旺角人係邊?

......重狗都傻左啦屯門...
以爲屯門個遊行照搞，出到水炮車，裝甲車，大量速龍係到....吹？你傻左呀？出去睇清楚先出聲啦

尖沙咀手足係邊 好想收工黎幫手

屯門已經戒嚴啦，唔好入去對家個布袋度同佢打

仲有撒螢光粉

香城Online 之 和你Shop🛍
11月10日 (星期日) 2pm-10pm
***********
13:00地點公佈
!請各位玩家以最快速度搶佔據點!
沙田 新城市
荃灣 City Walk
九龍塘 又一城
坑口 東港城
中環 IFC
銅鑼灣 時代廣場
*************
光復香港 時代革命
香港人 反抗!

唔知去邊好既就跟和你shop做，點都好唔好係屋企

屯門極重狗
屯門公路塞到仆街
狗隻出嚟要啲時間
外區把握時間做你想做嘅嘢

次次都靠預約被捕表就慘啦

今日吹哂大雞屯門遊行
所以其他區識做啦你地

屯門西鐵站停左四部狗車，河傍街全是狗

用打印機唔知又犯唔犯法呢?

尖沙咀自由行回歸了

點解咁撚耐都冇人講sogo

Sogo 原本預咗星期六日開唔到舖

結果冇人去

屯門牛出市區啦

11.11 突破樽頸

屌 sogo 原本預咗星期六日開唔到門先提早幾日搞

結果依加星期六日都冇人出銅鑼灣

今日Times Square ，之後再去SOGO都OK

最緊要你係咪出嚟先
你係咪勇武？

佢好明顯唔係 係得連登開po 果班通常都係冷氣軍師

屌 到底依家有冇人啊

屯門好多狗，屯公有RB，屯門站有7-8隻口罩狗

市廣場好重兵

公然殺左市民 但呢個社會仍然馬照跑舞照跳 街照行
笑左sor

同問 X 2

屯門周街都係狗

你好想知我係咪勇武？咪出黎搵我囉

大埔0人 笑撚死

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

同和你shop搞埋一齊

屯門多狗即係第度少狗, 唔好送頭Be water, 不流血不被捕, 前線手足一個不能少

MK無人？

完全冇開

香城Online 之 和你Shop🛍
11月10日 (星期日) 2pm-10pm
***********
13:00地點公佈
!請各位玩家以最快速度搶佔據點!
沙田 新城市
荃灣 City Walk
九龍塘 又一城
坑口 東港城
中環 IFC
銅鑼灣 時代廣場
*************
光復香港 時代革命
香港人 反抗!

跟和你shop做啦

唔個呢 唔好做呀

好多人!!!

大6人賓賓印印

將軍澳1條友都無

推 和你shop 一齊做

又八區冇人

卓爾居便衣狗，睇住佢除狗背心再向商場方向走

鬼車車牌
RP4172 / RP4176 Sorry睇唔清係深藍色Van仔
US7436
TW6449
VL3547

擁擁擁擁

推推推推

冇人 香港人食蕉啦仲話反抗

好靜

屯公入屯門有rb

今日早點番去

我睇死你地聽朝7點搞唔成三罷，根本香港人已經再支持唔到咁樣無意義既抗爭

就算而家死左人，有人老強，係有反應，但一兩日就淡返
所以場運動落幕己成定局

你個名好正

其實果次已經比手足fake過一次
就嚟到尖沙咀啲人先話開花救手足
點知去到沙田人影都唔見
今次真係睇定啲先出算鳩數

又fake 屌

召集人

順路出開銅鑼灣，目測時代唔夠5個

屯門引左咁多狗
最好就係去第區

旺角人呢？屌你連著黑衫既都冇

八區開花無人講？

樓主又fake人

人？

推啦，等緊出，冇手足

大家出黎啦

A

咁係咪無和你shop?又一城無嘢發生

完全唔夠人啊 大家快啲一齊出黎啦

荃灣立場LIVE

已經係旺角standby,
但我成袋文具, 等有人聚先行出黎

荃灣拉左2個

3男1女

6個 立場講

咁早就俾人拉左

咁多個月第一次見屯門一早就咁多狗，出去和你shop 好過係屯門送頭

荃灣拉左6個

一早佈防好晒

真
真係預約被捕

唔好搞

其實快閃可唔可以叫記者唔好跟

屌 01跟到實

唔係取消咗咩

走邊條路完全睇到晒 你知 我知 mon po狗都知

唔夠人啊 快啲出黎

荃灣拉左幾件

設曬局

唔夠人唔好行動住好無? 急唔黎呀

有1111,使唔使今日出動

1111 .
出身街大家都要小心

因為已經大家都出左去啦

得沙田同屯門似樣 其他區送頭送到

散啦

同意！

尖沙咀得大陸狗

銅鑼灣拉左個

老老實實， 好似真係冇咩人知8區開花

見到好多人都唔知

留力11啦on99

你唔講就唔會咁重狗
開花係要小隊gp 內講，再各小隊街坊約好
唔撚係post上來比mon po狗知

咁快拉左幾十個

佢哋要拉嘅話有幾難

又黎八區預約被捕

nowTV 靚女記者好似俾匠橡膠子彈打中

On9

現場話係ＴＧ彈

尖沙咀自由行多過狗

其實講曬地點俾犬準備臥底及車，害死唔少手足，又唔去宣傳，少人掩護

k11有架防暴狗車

銅鑼灣有4部。有記者同green oj企左係到。
天后圖書館門口兩部

今日冇拉人？

屯門係咁多次咁耐，最多佈署
屯門手足小心，不要被狗咬

唔通擺晒係日程表預約被捕呀

咁單拖果啲點

今日一樣好多曱甴部署
你估曱甴唔識睇Post 睇tg?

今日重狗到

請問大埔人群係邊？

和勇定係街坊都要有小隊
唔好落單

但係大埔多狗到傻

銅鑼灣呢？

有冇人喺旺角

我只會講大埔人都唔會stay 大埔lo

今日好重狗
咪當班曱甴弱智

都話係呢度講等如畀時間班狗部署，而家都已經拉咗咁多個。而且和你shop真係唔應該black bloc，應該著便服，都未shop已經被狗拉咗好多

樓主開心未

和你shop目的係令到舖頭商場做唔到生意，所以就算多唔多人都好，只要引到成大班狗入去就已經成功，可以離開唔需要留守

起樓主底

往同獄寫錯字

但係冇朋友一齊上前

成日臨時臨急吹雞開花同當手足係condom冇分別